呢個ig真係痴撚線 DSE考生必入

碌ig見到四個dse狀元開咗個ig帳
似乎想同大家分享考試心得：

溫陣書再睇佢story 已經覆咗幾十條問題
每條都答得好詳細
睇落由學術到心態 無所不包
應該解答到考生九成問題

特別係將官女狀元
曾經徘徊低谷 最後依然考得咁好
仲樂於行出嚟支持後輩 分享心得 實在值得欣賞

希望各位巴絲支持吓 可能係史上最有料dse心得分享站
睇呢個ig好過上連登睇補習佬狗咬狗

利申廢青得閑碌過見到 冇收錢 義務宣傳

我係monica chan fans club主席

你有冇份呀
大b哥

個post出到廣告咁 仆街

有幾多DSE 會上連登

Reported
Bye

大把

大把中學雞上

點解有咁多層reply睇唔到

你block左幾多個

點解你咁靚仔

3 6 7 11 12都冇

😌😌

劫已騎

毒步都 block

推爆你個post😀

幫你推

毒步男神都敢block

Oh oh oh I'm cuming👄👄

屌你🤣🤣
Haha你睇唔到我屌你😀😀

直覺feel到佢好危險

Hello
我跟住你開post
Cc

成功騎劫

一個死毒撚點會危險
人畜無害

成日騎劫樓主d認真post

呢個post冇咩好討論

樓主
你一個post 5分鐘已有有35個負評
知唔知道點解

btw rip Hang Jai

#妖你塗咗我個名等於無塗=.=

禾吹 叫人腐皮

41個
Block咗我？
召集所有人負評你

block我男神毒步

Search 到你

Bbzz開工

抵撚死😂😂😂😂

佢喺個ig有自爆啦

😂😂😂😂😂😂😂

你開一個我開一個

有冇發現無論你開咩Post 最後都會變吹水Po

咁你塗嚟做乜

因為有禾+毒步+48

有兩個處女巴

校園台傻仔入哂黎

因為有其他名

😂😂

所以你多手塗埋衡仔個名又塗唔曬

另一個處女巴自稱係絲喎

你夠係啦
I mean 開頭紅底

紅底😱😱😱支那狗
Do you mean紅字？

No he means 48 is 紅底

又有我又有fake q毒步bbzz唔變吹水都難

駁唔到 喊咗

Fake q係邊個
你份身？

假可愛 即係18歲

紅字

哦

解封了

大家一齊腐皮 係腐皮

一開頭就唔應該block毒步男神

g持

痴撚線 百鳩幾個

最近龍巴得罪人多

大家甘多ac

雖千萬人，吾往矣

其實衡仔知唔知你連登ac

不了

你個名

朝早起身應該會有300個負評

有冇人個死因係以憂薨

壽春何解

荀文若殉命處

仆街 以為樓豬自言自語

原來係太多完全封鎖嘅user

空飯盒

樓豬三國史都識

躝啦屌你老母

禾估400

佢哋點識

好打手

睇火鳳啫

今晚有望突破800負皮

推

打手

795😊😊

797

on9

太重打手味

查下先知個將官女狀元係我小學同學

950

就快破千負皮

971

977

wtf

981 推到1000收手

推到1000負皮

破千啦

1003負皮

2

3

4

5

6

stop

7

想十連係咪好難